日網goo ranking 選出40名高達史上最有才能的指揮官,你又覺得邊位最實至名歸

1ブライト・ノア 林有德
機動戦士ガンダム422票

2シャア・アズナブル 馬沙
機動戦士ガンダム294票

3マリュー・ラミアス 瑪琉
機動戦士ガンダムSEED 257票

4ランバ・ラル賴巴
機動戦士ガンダム152票
5オルガ・イツカ 奧加
機動戦士ガンダム 鉄血のオルフェンズ125票

6アンディ・バルトフェルド 沙漠之虎
機動戦士ガンダムSEED103票
7ハマーン・カーン 哈曼
機動戦士Zガンダム99票
8スメラギ・李・ノリエガ
機動戦士ガンダム00 98票

9位クロノクル・アシャー
機動戦士Vガンダム64票

10位
トレーズ・クシュリナーダ
新機動戦記ガンダムW

[コラム] ガンダム史上最も有能だと思う指揮官・リーダーランキング|ブライト・ノア,シャア・アズナブル,マリュー・ラミアス

我淨係記得拉米亞斯艦長成日都乳搖

因為同一個兼用卡用足全套

第五位
止まる

一年戰爭 無基連，無雷比爾
0083 真星塵作戰 無迪拉斯
傑斯普戰役，阿波羅作戰 無斯洛哥
Seed 無古魯謝 無蘭達露

團長 你在做什麼 團長

巴力都冇，好打極有限

無叉骨？

大波艦長嚟講
覺得00嗰個正啲

成日用正攻法你覺得入到咩

10位
トレーズ・クシュリナーダ

所羅門，我回來了

頭十連雷比爾都無
食得屎啦 !

呢個真
哈曼其實都唔差 axis到新自護基本上一腳踢
反而馬沙 比佢敗晒

馬沙唔提供t骨架用埋夜鶯咪唔會輸

第5位
觀眾愈來愈蠢先會有鐵血魔劍呢啲鳩片應運而生

岡田寫寫下靈感爆發第一季應該死變主角

明顯玩膠啦

冇柯南份

lm等聽日番黎睇大戰先

肯格艦長全艦攬炒救女神

基連後期
咁醒目就唔會比個妹槍殺啦屌

團長垃圾到唔恨 成日做錯決定

信人一定得